豪一晚 四季酒店海景房連早晚餐

支持

係我聽錯定點
次次食野都有習習聲

浴缸竟然無按摩池

有無扑野

利申: 無睇片

個yt名同埋D片, 感覺藍藍地, 樓豬係咪港豬?

多謝你留言支持
今集影片超長
打字幕做聲效都做到手跛
謝謝你

今次試用現場聲
真係習習聲黎
天氣凍 當日餓到爆

唔好意思
係誇張咗嘅
我都去過啲大圓型有按摩嘅
嗰啲 先叫大 hahah

咁你就要睇完條片
先知啦🤣

我哋個名係好老土
但絕對唔係藍
你可睇番前幾條片
就知我條底褲有幾黃
hahah
其實半年前已經黃金金架喇

真心覺得你地好有心做雖然成日上黎都比人屌睇得出你地真心想分享多過其他商業野又盛 都唔簡單

條女把聲好淫

食野習習聲=賤種

垃圾片

駁唔到

睇完都係唔知…

你地講野好撚老土

好悶囉成條片😂
飛黎睇😂唔飛黎睇會訓著

唔咁講又點昆鳩人睇埋條片

多謝多謝 感動中

條仔把聲仲淫hahaha

回場真實收音
太餓了
天氣又凍 點停到口

唔緊要
你睇其他就好了🤣

係呀～
人生好奇妙
好多做咗 都未必知結果
多謝觀看
希望帶到比你 少少開心

個人年紀大 又過時
所以(´▽｀)啲片係會老土啲

今次真係太資訊
樣樣都想慢慢講
所以就變咗好長呀條片
下次再縮短啲先
謝謝觀看

依啲好明顯嘅講下
順手坤大家入去睇

...

用完emoji 未？當自己fb page?？

睇完片 有野問

一個月youtube ads 有冇賺到一皮

講野好娘

間酒店係靚, 但你地講到好撚悶 ...CLS

邊度鄉下？

有

乞食躝遠d啦屌你老母，飲食台只會追隨老衲睇王剛，華農兄弟，西多士

我小你老味串鳩我無女開房

諗同

認*

畀你呃咗 好唔開心喎我

呀豬呀狗都想做YouTuber發達
慳啲啦柒頭

唔計個景
其實間酒店都幾普通
又細，D裝修風格又舊
1千蚊樓下新開果堆酒店屌打佢

add oil
我都想有女同我開房

好撚柒，把聲又作狀

樣都唔敢出學人拍youtube

依個年頭真係呀豬呀狗都發youtube8夢

利申：已訂閱準備做hater

乞食過主啦
當連登係咩
話自己黃 起完底冇一個post係黃

屌你老母咪撚上黎連登呃VIEW喇

唔知點解
無論係你地打字覆人定喺條片度講嘢
成個feel都好尷尬

樓主係咪老餅黎 講嘢咁戇鳩

半年前先黃都夠膽講出聲果吓好野

兩個介紹既語氣好似以前中學嗰啲濕鳩司儀

點解變左兩條友對答
中學singcon 司儀咩
學下alfred個種mode 應該舒服d

開咗頭10秒已經頂唔順 咩事呀男女講野鼻塞咁款 咬字又唔正 仲要懶幽默

中意你呢種答法
好片 支持已click like 多d 岀片

加油

講嘢好悶 搞唔掂

入嚟睇comment 笑到仆街，好似睇以前香討果啲咁

現場講可能冇咁柒，後製旁白賣廣告咁撚樣，又你一句我一句，睇到好尷尬

搞唔掂 好撚好笑
支持拍多啲

躝啦 屌你老母

小弟做開字幕
請唔請人

飛住睇好撚尷尬

垃圾

Reported

把聲唔得

十卜

搏上位 拉

真係好尷尬
你地有無50歲

屌老撚土
收皮啦
兩個把聲又柒又作狀

見到隻肥手指已經冇再睇落去

屌你老母p牌狗上連登呃like呃view數
搵食行遠d啦屌你喇味閪！
3000蚊晚就叫豪

啲懶音太嚴重聽得好辛苦

直接拍條酒店扑野片
後期唔駛點做
包紅包爆views

想紅唔是咁的

拉

😅😅

我記得你啦
之前睇過你啲post
講嘢係老土咗少少嘅
但加油加油

明明你唔錄旁白嘅時候正正常常

已封鎖會員 - Appleto

加油，請視批評為改善方向。

十萬訂閱都未必有，
仲要睇黃標同演算法心情。

咁點解釋去既酒店好多都藍底, 成個channel一睇感覺就係港豬小藍

屌你老母好7

你地係唔係走獵奇路線

你地狗黎？餓就要食到習習聲？

食屎啦 我就偏偏唔睇 吹咩?

點解狗先可以食野有聲?

Sor 應該話你係賤種 狗都不如

Why?

笑死，撚狗咁撚
Btw 我幾鍾意睇𠵱類酒店staycation 嘅片

呢個post啲留言仲有趣過樓主條片

好撚尷尬 笑死

點解唔開樣，唔開樣好冇誠意，感覺好刻意想同觀眾保持距離

半年前 屌你老母啦

有少少即刻駁嘴mix石頭出糧味

不過好有個人風格 請繼續保持

細個屋企人冇教你地食嘢唔好出聲？
好冇禮貌

條片有d位都ok好笑
同埋上連登promote勇氣可嘉

Jap你老母

太多懶音 聽到人好辛苦

decaf 都讀撚錯 又老土啲旁白 打冷震 咪再拍片thx

連登大把人講粗口添啦 去逐個屌囉你

其實你地正常講野就得
唔使懶係電視台配音咁款
旁白仲老土過tvb...
食野jap jap聲根本係修養問題，唔係咩肚餓得濟

去惠康買嘢仲唔藍？

悅榕莊返有

你打開個口講野都好冇禮貌
你屋企人冇教你合埋個口講野?

係個人修養問題
關講唔講粗口乜嘢事

唔好衝出嚟柒喇
食嘢食到jap jap 聲 比人個印象已經唔好
一啲修養都冇 仲講埋晒咁多歪理
如果你係事主嘅話 只可以話抵你地比咁多人屌

你覺得印象唔好姐 我覺得係人類本能喎
你自己將自己個套套落人地到仲要話鳩人

笑到仆街

我見到呢個留言就特登入去搵習習聲黎聽

食野jap jap聲真係好撚煩
啲人仲覺得冇問題
合埋個咀食野有幾撚難

人類本能係食嘢jap jap 聲？
自己理虧 就唔好繼續駁嘴喇

做得youtuber 吸取下唔同建議係咪咁難
郁啲就話人話鳩你 真係唔會紅得去邊

又係你呢對垃圾情侶
日撚日上連登放埋D垃圾片浪費網絡資源

我一入條片聽旁白已經記得 之前喺連登有睇過佢地啲片 聽到勁尷尬 好似冇乜進步過

我屋企啲貓食嘢都靜過佢
仲好意思話係人類嘅本能

細個食嘢比啲長輩聽到食到jap jap聲
真係會俾人屌到上天花板

我都鍾意 但樓主出嘅要mute聲 真係好撚尷尬

以為咁樣好搞笑

其實好多謝你地介紹得咁清楚
好少可睇完之後係完場無意慾想去
因為覺得好普通

但你地講野好像公開試D錄音 搞搞佢好d

少少咀嚼聲都trigger到你
仲要已經幻想我係youtuber
建議睇下醫生會好啲

豬食野都細聲過你
天氣熱食野你會靜d? 收皮啦柒頭

主要係啲對白太撚老土 好似上面嗰啲巴打咁講正常對話已經得啦唔使搞到好似學校司儀一問一答咁

好後悔撳咗入去睇
第一句心諗:乜撚野嚟？條片請咗對司儀錄開場呀？
個10秒未倒撚數完閂撚咗
把聲好煩膠

樓主嗰個星球可能同我哋有一年時差

呢句真
隔離旅遊台嗰啲巴打之前去日本係講緊住東京Conrad，Sheraton，Peninsula級數

睇下有咩符弗

垃圾片 拉

阿女聽我講 你條仔好自私
聽佢同你對答就知

D聲咁能古怪

邊有倒數

佢地啲懶音真係聽到唔想睇落去
睇咗一兩分鐘要出返去

你入去睇，變尚支助佢酒店連食宿+人工

收撚皮啦
去得四季邊撚度黃？屎眼妳就黃

3000$係只因為疫情，四季係真係好高級
品牌係同peninisula同級、打低sheraton同conrad
不過認同3000唔係豪

平心而論 講返你哋啲food commentary
其實你出去食西餐通常頭盤都係canapé 或者tapas 所以有好多三文魚都唔出奇

仲有嗰啲其實唔係叫 pancakes 係叫blinis

Brie cheese (奶酪唔係乳酪 btw) 本身就係light cheese 用開來做頭盤 (不過你舊cheese個texture 好似有啲crumbly 可能係underripe 所以更加light)

你哋食第二個包係叫brötchen 同baguette 都幾唔同 前者係German bread, 後者係French

你哋話好好食嗰個麵包就應該係brioche (呢個先係French bread)

個個好多味嘅南瓜火雞蓉煎餅係正名叫 rösti

食嘢jap jap 聲就我唔評論啦 但點解你食Brussels sprouts係用手攞 唔係用叉吉

(利申 借fd ac )

我冇乜嘅意思
大家輕鬆吓啫
Emoji嘅野 鐘意咪用囉
都係咁過製啫☺️

其實拍過youtube 嘅朋友都知
大多數人不能用Youtube賺大錢過活
我就係大多數人
如果你要去賺錢
去搵間便利店返幾粒鐘
我估仲好賺

訂閱不過一萬 啲片得個幾千
咁嘅情況都過萬蚊收入
大家應該唔駛打工
可全力做YouTuber了

希望問到你嘅疑問

係 我哋出名老土同娘🌝

嗯 咁真不好意思
盡咗力
出晒渾身解數都得咁上下😄

香港 西環

大聲有好處
啲字夠大都有好處
老衲你好
貧僧發號叫 日日超市
你好～

絕對冇咁嘅意思

輕鬆下 不要太認真

重新一次
做YouTube拍片 係玩同創作多
多數都唔會係發達嘅
更何況我唔係YouTuber
我只係分享吓生活上一啲小情況啫
有興趣咪睇
冇興趣咪由佢

如果你覺得唔值
唔去就可以㗎啦
至少睇過 覺得都唔抵玩嘅
不用浪費金錢👍

多謝留言支持

把聲係天生嘅
做作係因為聲太沙
要拉高啲 易講野一啲
拍YouTube 唔一定出樣嘅
出樣嘅又唔一定拍YouTube
拍YouTube 唔係夢 係興趣
如果你鍾意你都可以拍
再次多謝你嘅訂閱thx

連登係咩
就唔係我同你把口去定義嘅
一直都係由大家建立

我條底褲黃
你都唔使介意嘅

你幫西多士挽鞋都未夠班

分享吓啫
不喜 就別浪費時間看了
謝謝

我聽到你咁講
我又唔覺好尷尬喎
總之大家都係笑一笑啦

好似好撚正咁

不如你哋試吓主打呢啲講野style嘅片
譬如街訪搭訕
話唔定會爆紅

多謝提意
我哋會研究研究 謝謝

普通人 自己傻仔拍係咁上下
哈哈哈
字都唔識多隻
自已寫嘅請見諒

多謝支持 謝謝

唔緊要
依個唔啱胃口
睇其他頻道
開心就好了
自由選擇🤪

我自己都覺
大家反應都各有不同
睇得好開心

旁白自己寫
認真寫 但非專業
一人一句係邊拍邊演生出黎
早期只有男聲一人

知道你一笑
我就開心了
多謝你嘅留言 謝謝

はくじつ你好
點解要躝 同問候娘親

20分鐘真係大生意
真係 那有錢請人打字幕
我都係邊番工放工
邊係車自己打
淨打字都三日
未計後期字嘅動畫同聲效
🤣🤣🤣
有錢嘅話 我將來請你
謝謝佈名

今集資訊太多
飛住睇絕對明白🌝

😳

我當然知 我把聲唔得
但都想請教吓
點先叫得？

多謝支持先🤣

個個家景唔同
唔係每一個屋企
都適合二人世界

努力做好自己鐘意嘅事
負出時間 金錢 心力
最緊要自己快樂
好彩嘅 就係有人睇得開心

而“摶上位”三個字
講得好輕鬆咁
其實做起上黎都唔容易

就好似有啲人
笑人整容 僭建等
我估當事人都要好勇敢
先咁膽去做手術
人哋要用自己身體做成本⋯
講遠了 完

心態上冇
肉體上 都冇
哈hahah

有時間
我都會繼續拍 剪 配
唔鐘意嘅 請睇其他頻道
多謝☺️

咁唔緊要啦
搵番啲你鐘意嘅手形去睇
多謝你嘅嘗試

唔係每一個人
都會經歷p牌架咩
P牌就係低錢啲架咩
階級觀念咁重嘅

何來搵食 好離奇

咁$3000對我黎 係豪啫～
咁請問
各下覺得幾錢先係豪

明白 你啱
那是天生死症
我下世再變做靚聲王🤣

太復雜喇
你而家即刻落樓
企係十字路口
淨係除晒啲衫褲 光脫脫咁

我都包你紅 包你爆views
而且仲可以一個人 進行
係咪方便好多呢～🤣

我又好想聽下
如果有人想紅
可以做啲乜

躝啦屌你老母，重喺到駁嘴，以為自己講嘢好有大道理啊！你P牌狗就係低賤，老衲睇你唔撚順眼你喺連登都咪咪使旨意有運行

多謝你四字嘅”加油加油”
能夠令你記得我
簡直係小弟嘅畢生榮幸
就係咁 我就好開心了🤣謝謝

你知就好啦
知道有好橋仲拍埋啲戇鳩嘢

因為平日老牛聲
所以進化到一錄音
就變成high high咁錄
我又錄得開心
把聲又冇咁沙

求下你
唔好咁做呀😭

樓主今次自拍跳樓都唔掂

我會繼續努力
拍得好攰
但換黎好開心嘅成功感

嗱～行家一手 就知有沒有
所以 只有極少數人
用YouTube搵食
🤣我唔係啫

下次不如拍帶你條女上深圳人民醫院墮胎，包你開心又換到成功感

酒店我唔知你講邊先啦

Channel好多煮食片 又藍架
大陽花田又唔講吓
其實睇真
裏面都係我啲生活分享
有啲野盡做啦
明唔明

你把聲好似賣淫賤不能移果條單眼佬

邊方面？
可以具體一啲嗎
我真係好想知

我係走生活路線
嗰排做啲乜嘢
未拍啲乜嘢囉
輕鬆架啫🤣

支持樓主，已訂閱，把聲幾風趣

人類本身唔着衫添 你唔撚好着囉柒頭

其實你搵達靜啲嘅地方
你耳仔無問題嘅話
都會聽到
自己食嘢嘅時候
🤣係習習聲㗎

同埋 狗仔食野都幾可愛吖

自由民主嘅社會幾好
鐘意就唔睇
有選擇 有得㨂
讚成你唔想睇 就唔睇👍

哈哈哈
我啱啱回咗佢
跟住 就見到你嘅留言
問得好 問得好😄

佢唔係問你依啲
係問你
其實你食野都係習習聲
只不過你身邊環境大嘈
你冇留意到

我都好想知

傾吓計啫

我係應該
拍依個post嘅內容出黎
可能大家仲鐘意睇
Hahah

大家係度”都冇開樣”
但我覺得 大家都係真心 有誠意嘅
完全冇距離嘅隔膜🤣

講真
費事影響平日生活☝️

1997年都係半年前
公元前 都係半年前
何已要問候我娘親
莫非 你識得佢

有糧出係好事
開心就好了🤣

Yeah~
閣下口味獨特
支持你支持我🤣🤣🤣

你講吓將支咪放係咀邊食野
同相都會錄到你食嘢習習聲

引到你笑🤣
實在係太好了
我哋會繼續加油～

唔明白
閙人都要閙得實在一啲
唔係人哋唔知道
你鬧緊乜嘢

你啱～
那是天生死症
不好意思

你試下搵處靜靜地嘅地方食嘢
你都係習習聲架🤣🤣🤣

教授◉‿◉你唔睇
未唔知我拍咗囉

可以用少d 連狗
睇落講野好串

世間都給你看穿

正常聲 係老牛聲
你睇頭十條片 就知
Vo 係自己寫
非專業努力中
習習聲係因為支咪近
同我想出比大家聽下
食好西嘅衰聲🤣

之前拍 跟本唔係浴缸
係泳池咁大呀

哈哈哈
係巴士度笑咗出聲

關架 我上堂好少講粗口 哈哈

你好我先係樓主
如果我隻耳仔
癡埋去你個嘴邊度
你食嘢 都係習習聲㗎

同意

我知呀
其實係有YouTuber
係專係拍食嘢習習聲㗎
都好受歡迎㗎

你食嘢嘅環境太嘈啦
聽唔到你自己習習聲啫

我是樓主
你搵處靜嘅地方食野
你一樣 都係習習聲

都成兩個星期冇出片
依條片比較長製作需時呀

你唔鐘意睇 就唔好逼自己去睇
你依句野 都好浪費網絡資源
唔好覆就最環保

都係盡力而為啦

耳仔唔好
聽唔到野
都會比大鬧到飛起架

盡咗力了 多謝支持

我認真諗過
真係好好笑先寫
當然係業餘貨色🤣🤣🤣非專業

大家清楚了解酒店就好了

錄音都盡晒力
之後會買新咪錄音
會搞搞佢 謝謝

我係樓主
佢地依期專攻習習聲
我努力講解
希望佢地聽到啦

我係專登播出習習聲嘅
食好西 嘅聲音

我不會
因為會悶場
二年拍片進化到而家
這是而家選擇的模式
再次謝謝觀看先

唔緊要
選擇自己喜愛的
就好了
謝謝你

你係咪戇鳩
討論區就係拎黎討論
你呢種拍鳩埋垃圾片再擺上黎做宣傳
就真係浪費資源
咁多人屌你地都唔撚知醜
人要面樹要皮，你兩個連少少面皮都唔要

拍左兩年片都係拍到咁撚樣就摺左佢算啦
一舊垃圾拍夠20年冇進步都只會係一舊垃圾

賤種

我老母個年紀都唔會講呢d字眼

我大概記得
我出相關影片時間
你大可查查
但係早在之前嘅事
我只有關相關影片

咁我冇大家咁富貴
對我黎講
$3000好豪架喇

你呢D咪難登大雅之堂囉
住次三幾千蚊酒店就當豪住豪食
但食野細節就已經出埋你地本身文化水平有限
叫你貼地返少少咪撚好似司儀讀稿咁又唔聽
真係想學野既自己睇多D alfred喇老餅情侶

笑撚死
樓豬話我地食野地方太嘈
所以我地先聽唔到自己有japjap聲
on9咁我一定係住係地盤到啦

頻道本身走老土路線
輕鬆符合本人風格

大家笑你on9你又嬲

不要睇就好了
睇其他你鐘意的
再次謝謝觀看

仲咁撚寸 講野咁弱智又玻璃心唔受得批評咪喺度宣傳啦 你啱去香討嗰啲！

我係樓主
阿女佢講得啱
佢係好自私
睇佢第一淡牛自己先食
就睇得出

我會幫你轉告佢

成個風格都抄人

唔緊要 家家有求
你睇其他好了
再次多謝觀看

唔緊要啦
睇其他好了
謝謝觀看

作為一個youtuber 你地啲EQ點解可以咁低
意見唔聽 唔吸取 喺度扮晒大方逐個comment 覆
但每個回覆都流露出小學雞唔憤氣單單打打嘅感覺

如果你唔係拍片 話知你食嘢食到幾大聲 都冇人會理
但你依家拍條片出嚟 叫啲人去睇你條片 你係唔係應該要好好聽下大眾嘅意見
而唔係好似依家咁 死雞撐飯蓋 講埋晒啲咩 天氣凍 肚餓 收音個位擺得近 所以好大聲
講句 唔好意思 下次會改善下係唔係咁難

你哋依家做緊嘅行為真係好肉酸 幾廿歲人仲成個小學雞咁 做得公眾人物 就大方得體啲啦 你見過有邊啲紅嘅飲食channel 會好似你地咁

其實都可以咁講
不過 唔知要幾多年
先可以回到$3000
拍過YouTube 就知我講緊乜野

不如你講清楚啲
我好想知你講梗乜
請清楚講解

唉～四季酒店
我咁大個人都係住第二次
咁佢真係唔平gama
大家富貴$3000唔檔係乜野
但對本人黎講
真係豪一次

由佢哋啲回覆 已經可以睇得出佢哋冇諗住改變
叫佢改下食嘢唔好有聲姐 就已經喺度發晒爛渣咁
咁嘅人又點會有進步
好想睇吓佢哋去高級餐廳 食嘢食到咁 會比人點樣望

好正呀～
你教咗我好多野🙇‍♂️
依個留言超高質🙏
多謝多謝
雖然我唔識讀
但真係非常感謝你嘅留言
精彩 精彩👏👏👏

我做乜要幫西多士挽鞋
即係 你都唔駛無端端幫我挽鞋
做咩啫～
傾吓計啫
唔使咁重階級觀念嘅
做人輕鬆啲

我係樓主 你好
而家我覺得 留言正過我拍段片
哈哈haha

即係港豬
照舊光顧藍紅資

唔啦～
咁啱食開咩 去開邊咪拍吓囉
唔專登去製作拍攝了
謝謝你嘅提意

大聲唔係好戲嘅
字大都唔一定有道理

係咩
有啲咁嘅事
咁我又想睇下
你有乜本事

莫道你在選擇人
人亦在選擇你

你可以跪安了

咁有啲野係啱你用啫
唔代表啱我用gama
你拍喇 你紅緊架呢
Go go go

係咩
我啱啱已回覆
專登得罪佢
但我亦無打算跳樓

上深圳睇你換腎
唔好啦～
要我隔離14天咁多

Woo真係慧眼識英雄啊
多謝

其實支咪放係咀邊
邊個食野都係習習聲
不過我係專播出現場錄音
比大家聽下食好西嘅聲

你講依隻

討論得幾好吖
條片好唔好 就好個人嘅
自己咁辛苦 拍 剪 掣作後期
宣傳自己嘅作品
我就緊架喇
係咪好期待我下一條片呢

如果我命夠長
時間又充足
我都想拍夠廿年
質素嘅野都係盡力而為啦
今次唔好 咪下次囉
唔駛灰心

放支咪係你咀邊
你都係習習聲架啦
咁我又唔覺得你係賤種

係呀～
我係用梁醒波嘅年代嘅說法
去講嘢㗎hahah
唔知邊個梁醒波Google下吖

咁你富貴啫
$3000對我黎講
好多錢架喇
我嘅文化水平只係寫到依稿
望見諒

細味生活吧

都唔係嘅
至少我冇嬲任何一位

我受教架
最緊要大家傾得開心
有自拍作品 一定分享比大家

所以只會拍堆D垃圾出黎自high然後怪其他人唔識欣賞
要睇女，冇
要正經食評，冇
要搞笑，冇
俾意見佢改善，唔聽
咁既垃圾仲好意思上黎宣傳

吓～
有人同我一樣
用把咁衰嘅聲嚟演繹作品
麻煩大大 介紹一下

我叫你搵個靜啲嘅地方
聽吓自己食嘢嘅聲啫
怕你聽唔到自己食嘢 習習聲
正常意見 正常回覆
你睇下上面嘅留言
係講晒每一個餐包 正式名稱
咁高質嘅意見
感恩都嚟唔切

講你食野jap jap聲呀
食撚緊豬餿呀你

咦～睇黎你講得好開心咁
咁就好了enjoy

嘩～咁都要屈呀
咁屈我 對你有乜好啫baby

幾好戲
咁你就當我哋自high片咪幾好囉
你要睇其他
YouTube一定幫到你

錄食野聲加播出
你唔鐘意聽 唔緊要
你搵其他影片觀看吧
最緊要你開心

你地係咪兩個人相依為命無朋友果種人來

就算係咩都好點都唔係囉黎比你乞食
除非你保證一蚊廣告費都唔收

比人踢爆偽黃就話自己底褲黃

係呀😭
你點解會知嘅
我哋好孤獨
快啲過黎陪下我哋喇～

做乜阿豬阿狗都放上黎宣傳

一條酒店片
做乜咁大反應呀
鐘意咪輕鬆睇下囉
唔鐘意嘅 咪自己攞其他野睇
咁鐘意由自己把口定人哋乜野立場
咁就隨便 慢用

係呀
有acc就得架喇
自己拍嘅作品
鐘意咪上黎宣傳吓囉
係咪唔方便啫

Block得

認真，老衲睇晒，怪錯左你，睇完先覺得完全係奧斯卡級數大製造，繼續努力拍多d，保持返呢種風格，連登全部傻閪黎唔識欣賞唔好怪佢地，連登仔最豪個次都係麥記加大

畜生

嚇得我呢 你呀
都好嘅

咁能串，屌你老母

鐘意睇咪鐘意睇囉
做乜攬埋其他啫
你本人嘅野 好清楚架喇

其實 係可以再串啲架
睇吓對住邊個啦
仲有 成日問候人娘親
我係無所謂架
但對你本人 就冇乜好處喇
有時間 記得帶禮貌出街
咁對嘅你嘅人生
會有啲幫助

留意左你好耐(唔係特登)
你EQ幾高

capriccio 講咗做cappuccino
evian又讀錯...

其他冇分機睇

飲食台嘅post好少咁多負皮

懶音好撚勁

扮黃放上黎宣傳就預左俾人屌
認真俾意見又唔聽
做飲食YouTuber做到咁多腐皮都係第一次見

把聲係天生 懶音係可以改善

垃撚圾

你組織下先 乜野1997叫半年前
隔住個電話都覺得你好撚柒 正宗九唔搭八

好明顯樓豬嬲到震 講嘢又1999
半年前黃金金都up得出

懶音係死症？
想人睇 就慢慢改進返發音喇
一句死症就算？
點解>典解 聽到想嘔

樓主係呢度打字都1999 九唔撚搭八

睇咗一陣已經覺得好尷尬

收皮啦你

本來見樓主覆人既野都EQ幾高
點知睇到後面句句有骨
扮大氣但又小氣
明明係改善黎都屌鳩返人
似想拆招牌多D

舉報，廣告

入黎支持樓主
條片好好睇

唔敢講你地會唔會變一線kol
但呢段片就睇得出你地未ready
從編排、對白、內容，我諗連中學交project級數都不如
希望你地認真review下
做kol，拍片唔係for自己打J
要諗下觀眾要d乜先有用

好明顯樓豬要連登仔欣賞牠打J

打手 拉

支持點解咁多負評

黃到金就唔會幫襯新鴻基啦，你收皮啦

想睇有幾柒，不過唔想俾view佢，我忍。

exact7ly

食屎狗

你未讀過書定點？定個腦坐實咗？

嬲撚到喊又要死忍住打字

好想做愛

兩個薯頭

你講野真係好老尷
加油

乃閪都雪雪聲啦，食野點解唔可以有聲？

講緊你唔識合埋口食野？
合埋都有聲一回事
有無教養另一回事
你仲覺得自己值得去四季？
定係今時今日啲人既阿媽唔識教？

你係認同返同等類別既人姐........

又係你啲習習人渣

我唔覺得佢係eq高
佢似係無見過大場 真係由細無咩人教佢禮儀做人之類
大左以為自己真係無問題個種

另一伴篤精黃金金

就係你呢D對答模式先係最尷尬
好強行去迴避人地既批評
然後講D咩大家笑一笑呢D似是而非既結論
感覺好廢老
不過可能有人鐘意睇既

不推文回覆：食野習習聲好噁心唔會入去睇

冇流出有咩好睇..

大套房先有，得幾間！

仲長期漏水

傻閪

要賣廣告或者sale自己YouTube channel就躝啦垃圾

條友啲回覆睇到我反撚晒白眼
未見過小氣到咁嘅老嘢
佢哋過多廿年應該係死廢老嚟

條女都算
條仔講野懶哂好笑又老土又chock
搞唔掂

算啦 你都係等收皮啦 係到宣傳 傻撚咗

老土到爆
極大改善空間

建議唔係高質素 唔好係連登宣傳
會有反效果

屌你老母

黃唔黃我唔知，老撚土就好肯定

兩個好襯

但佢而家都間接宣傳成功左
我竟然睇左條片

冇睇片但欣賞樓主嘅回覆，支持

樓主真係撚到班連登仔扎扎跳

我竟然睇曬

笑撚死
樓主似係80後好想去帶動個氣氛
但又好撚尷尬果d feel

人地俾意見你你改咪好快有一日出條片就輕易賺十倍返黎囉
唔撚知自稱老人家嘅你youtube片諗住target乜撚市場啦
如果後生仔係你target 你拍多十年都唔會成功
你每次出post都會有人屌你旁白尷尬 有啲係理性建議叫你唔好小學司儀咁
你都係唔撚聽 仲講到明唔會改
就好似你開餐廳人地話你d野難食，你就潤9返人話自己係廚，識點煮，做咗幾年d餸係改良過最好嘅味道，唔駛人教

咁你點成功呀痴撚線
拍咁耐都係冇乜人睇就知自己d片有問題啦po上連登又唔肯接受批評

樓主你執到啦
係到post自己chanel
正常黎講未睇先屌
難得有人提出意見你又覺得自己岩哂
你都係收皮啦

見到20分鐘無興趣睇 但想知樓主呢個賤種狗食野習習聲係幾分幾秒

呢個真
居然有理性連登仔 睇完再屌

係法號 唔係發號。。。。

發號施令先係呢個發。。。。

樓主好似已經唔見咗

原來佢開咗個Post引人屌大J

$200幾一個牛扒餐！$600咁既質素！？

早啲收手唔好拍片，你唔覆好過覆

點解你哋講嘢嘅語氣好似以前嘅教育電視咁

3xxx 都叫豪

樓主講野成隻Siri咁

問佢野永遠答唔撚到
又係到講埋d 九唔搭八既廢話

你覺得好笑個下好笑

搞清楚EQ高同自我中心係兩回事

當人地批評佢/叫佢改下，就係到搵藉口依依哦哦，完全無諗過要改變

港豬咪港豬囉，做乜要扮黃，依家港豬youtuber冇市場咩？
想賺黃clickrate等你送錢畀紅資藍資，都onl9

多謝

哈哈哈🤣
睇到我茶記狂笑
個個望住
你啱

老苗認同

係咩
依個好想知喎
暗黑大大
可唔可講多啲
我八掛想知

咁我回覆下先
你好 我係樓主午安
多謝支持

我自己都覺得幾好睇 拉

佢係撚EQ高
根本所有人俾佢D comment一句都聽唔入耳
求其UP句bullshit咩最緊要大家開心就敷衍過去
唔啱聽又要扮大方
其實心入面不知幾介意

佢按摩缸得最大果幾間套房有，40幾樓以上，

個水龍頭長期都閂唔實，整極都係咁！

總統套房最嚴重，漏水漏到個缸底有水印，

其他房都係正常兩味，係9樓房最細，

每層既19房都最細間，單數房望海，雙數房望恒生！

好精彩呀🤩
多謝詳細講解🙏

樓主同條仔可唔可以唔好chok聲同懶搞笑好撚尷尬

睇樓主覆 似係仔嚟

佢又扮睇唔到啦